[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (373)

唔好咁對我🥺🥺🥺🥺

一年有365日
如果每日一個PO
我哋呢到就有373日
就有一年多了

太重推唔郁

好撚狗呀雷珍妮

但我鍾意

係你未夠大隻

你好叻呀

一日兩三個果啲日子呢

咩事。。？

留名

bb

@@
你咪係

？

退出

😭

閱

我都退出

番工巧悶

9點到宜家講唔夠10句野⋯⋯⋯

我係度每隔15分鐘打一次電話俾個客

一齊等

仲病緊呀

妊娠？

打埋俾我

叫張床一齊切

開明還開明
夾還夾

呢樣就抵你嘅

所以食少左勁多 ⋯⋯要開始養生

多啦A夢

波

阿肥

去美心用埋啲餅券

好野黎架～～～～

瞓醒

有無人有呢set tg/whatsapp sticker

無呀屌你老母

惡到⋯⋯喊左

藍絲竟然將kpop改編成中文 撐送中

整理咗啲投訴資料
係佢下面留言好定係開新post好？

唔係講緊前列腺喎

我知

LM

佢啲西餅好難食

開po問啦

我都想要聖誕連豬嘅whatsapp stickers

我最近去咗3次

都冇嘢行嘅

其實係

都係嗰啲囉

我其實唔鍾意個場

悶

毒撚唔敢開po......

邊層

打掃？

卡呀屌你老豆

好呀

居然著衫

識啲野喎ching😏

哦

我ok 牙

想嘔.....

我唔會嬲架wo...

好驚

我點會嬲wor

肥婆垃圾嚟

yes..........

提提大家 垃圾要快啲dum...

ok.....

本post 第一次K聚

日期：25 DEC
地點：Neway / Red Mr

想去嘅喺下面留名
名額有限 先到先得
1) 肥婆
2)
3)
4)
5)
6)
7)
8)

?

😪

屌 想死

嗚嗚嗚嗚

做咩

lm

靜啦。。-.-

我中上男神

真 fced

屯門史迪仔

pmed 樓主pls check

大家午安

me ng go

加加加加加加加膠街架

免禮

加加減減

想日日夜夜打邊爐。。

日期：日日夜夜
地點：打邊爐既地方

想去嘅喺下面留名
名額有限 先到先得
1) 。。
2)
3)
4)
5)
6)
7)
8)

hi

隻畜龍龜咁想出名 點解唔幫下佢？

有條撚 慎入

樓主RIP

好專一既一對

正想講
成陣支味

您係咪影射緊啲咩。。。

知吾知自己好撚戇鳩？

我都忍左你好撚耐

咁惡做咩wo

你要扮我地吾會阻止

哈 點知你越扮越衰

I had a dream.
I got everything I wanted.

岩岩睇咗

我鍾意佢唱呢啲抒情歌多啲

me

包皮

屌
笑死

原由柏實原來除咗盲屌某國之餘仲係泛民打手

睇佢啲垃圾屌票po愈睇愈嬲

咁你咪去踩場囉

我唔想踩屎

諗咗陣係邊個😂😂

我

有

好肚痛

好想痾爛屎

痾完影畀雷珍妮睇

物以類聚

🚬

唔怪得我同gay姐咁frd

瞓了
希望唔好睡夢中癩咗

您地都係小仙子

利申
今朝發夢痾爛屎 好似癩咗
嚇醒咗

好喜歡你們喔。。。

喔

追擊佢喇

懶

睇左佢d post 一入去屌佢好多人衝出黎護主

戇鳩
連登真係好撚多泛民打手

係佢個人本身都好有問題

好憎secret santa呀

witcher 男主好撚正

punch the boy's face

ok......

係

想揸⋯⋯⋯⋯

Me聖誕節真毒撚

me too

Me three

too too

黎緊想追HIMYM

各位午安

梳

我啲香水嚟

快約！

啲人唔見晒...

岩，成班偽毒

有冇人聖誕想約me

25號唔係一齊唱k咩？

我哋兩個？

快d用死亡筆記寫起佢地個名

@粉粉

有冇人仲J緊Tom Daley？

以前有而家冇

下好正喎

寫咗。。

who

這些機會

仲有冇邊個要寫落去。。？

可唔可以重覆寫多幾次...

不得不有小小贊同你最後個句
so9sad

有啲嘢唔喺度講啦
Btw而家口味鍾意有味道啲 佢個樣好細路仔

無錢

+1

畀成千萬買個腳都伸唔直嘅框框
都唔知係個腦有事定用個腦嚟行路

無錢傾買樓

咁佢瞓個大堂囉
叫埋個看更加被

隻腳有事

晚安

廢事比人追擊

出現了

為咗你，我潛咗好耐嫁啦

本po茅曬人

上水就比人追擊仲邊有人想上

傾其他野囉

咪又係有位入

潛左去邊 幾時

咩黎

潛咗落水，幾時邊爐飲酒jack

我都想被養

OK架喇，誰當搞手

好想喺入面返工
點解香港冇呢啲

AGGER

睇黎巴打已經修讀完畢

下

好多人都係咁
就快連呼吸都唔可以

好凍

冚被

你屋企幾時方便

聽日唔好食囉

係幾正

睇真啲都不不得

同事日日著衫勁低胸

出未？

通常現實都只有光頭大肚腩

檸水

午安底底底底

U?

Nope

沙田勁撚多狗車
而家塞死晒行唔到
唔知咩事

屌，有聲

join 上面 or...

鏖畸

兩個字係咁讀嘅
o k

ok

耶

而家啲細路

幾好呀
留個處係度做乜

食過？

唔係咩

尋找紅心A

生妓快欒

謝謝

做乜del左自己
利伸面盲症

生日快樂

你會唔會有一日唔認得我

邊句？

失身夜

平安夜快樂呀大家

平安快樂

平安夜失身夜

茶茶好返啲未

你咩事

其實overnight只係一個option，唔一定要架
只係上次係街飲好似好累

病咁耐

歡迎年長人士嗎??
咩人都唔識

等